90後香港男生娶日本模特兒 日本太太夏美：不會看香港男仔有無樓

獨身男女都想脫單有個伴，90後男生Mickey，在一次台灣旅行中邂逅日本女生夏美，兩人一見鍾情，拍拖一年半後結婚。最教連登仔葡萄的是夏美之前還是日本模特兒，兼不介意港男有無樓。情人節想脫單成功，不妨去片參考下這個放閃甜蜜case。

外表文青的90後男生Mickey，兩年多前與朋友去台灣旅行，在泡酒吧時認識了日本女生夏美小姐，「第一眼相當覺得她很靚，而且很細心。有件事是，我飛回香港時很大懵，不見了張入台證，夏美替我安排很多事情。」

交換過電話後，兩人就保持密切的關係。身型高挑的夏美則來自名古屋，唸大學時當過幾年雜誌及時裝模特兒，亦行過catwalk。之後到了台灣的工程公司工作，故能說國語，Mickey笑言認識夏美前還未到過日本，現在亦僅能說很基本日語，兩人日常以國語溝通。

反觀夏美對香港也印象不深，只覺得香港男生很城市男孩。

「那次也是第一次跟香港人說話，覺語調溫柔，第一感覺他會變成我老公。」事後夏美表示，像Mickey這種皮膚白晳而高身型的男生為「王子型」，格外受日本女生歡迎。

這Long D之戀，通常是雙方每月穿梭港台兩地。轉捩點的求婚，是在台灣的一次演唱會中上，Mickey笑言︰

"那是兩人都喜歡的歌手，門票也是夏美千辛萬苦撲來的。在歌手唱著某曲時，我就拿著介指求婚，結果一擊即中。"

夏美聽著，也說是拍拖以來的Touching moment。

婚後夏美來港生活，她起初對不少港式習慣都感好奇。

"如香港家沒有脫拖鞋的地方，即日式的玄關。一開始進朋友家，迷惑鞋子是踩進家？如鞋放在外面會被偷嗎？這方面較特別。另外，發覺港人不太喜歡泡澡，但日本人覺得泡風呂很重要，我不泡澡的話就不太行。"

Mickey也表示，日本文化跟香港的不同，簡單如電動便廁，婚後也要特別安裝。Mickey說︰

"日本人即使有想法也不會直接表達，婚後這樣會有很大壓力。我常提她有什麼要直接說，香港人沒所謂的。"

香港價樓貴，當有無樓也成為擇偶標準時，夏美說日本人很少這樣考慮。

"兩人一起，最重要是情投意合，有著一起的步伐和目標。我完全沒考慮過他家有什麼，因房子不是老公買的，是我們一起買的。如果他買，壓力不是太大？太可憐了，不會這樣想的。"

像Mickey與夏美的成功例子，他們剛誕下了８個月的兒子Hide，一家其樂融融。與其叫飛雲等機會，不如自己好好把握。

最教連登仔葡萄的

咁都做到平面model

他們剛誕下了８個月的兒子Hide

過一排頂唔順去做女優幫補家計

日本妹，我要日本妹呀

港女:

"兩人一起，最重要是錢。我完全沒考慮過他的樣子是怎樣，房子一定要是老公買的，我們一起買？不了。如果他買，壓力不是太大？太可憐了，但他是男人。"

我信日本女仔係鐘意呢type

外表文青 擺明地產/保險/基金/倫敦金樣啦

@日本妹killer

靚仔靚女

條gucci皮帶加埋個髮型出賣左佢

我真係恭喜你呀

癡線
原來佢哋係睇x japan live

如果他買，壓力不是太大，太可憐了？我不會這樣想的。"

Hyde

隱藏巨乳

心諗做乜鳩

個仔叫阿閪

條女grad左肥足double

Between 條仔好垃圾咩都要條女搞

靚女大波

好葡萄

仲要有波呀屌你 雖然生左無耐

真係想知佢做邊行

左邊幅圖睇落又真係幾好丁

酸到地核

生多個叫yoshiki

個男咁似 剪油頭條片果個

屌你老母成篇文都冇講條仔係乜野底細

好難討論落去

仲片好大
應該生左之後日日谷奶

Hide喺日文意思可以係秀

咁仲衰，即係俊？邊撚度俊呀

見到標題第一時間諗起keroro軍曹

條女幾正

呢個POST同TEABEG連登仔冇分別
連登仔最憎果類港男娶左個日本妹返黎仲見報貼樣
大敗

走哂樣

爆炸啦屌你老母

娶到日本妹會點？

條仔要皮帶，好撚mk

條女個西有格仔

淨係講條仔都已經高質過班金鐘連登仔多多聲啦

平均高度有無米六

睇見佢個頭就想打佢一身啦 垃圾妓者仲話王子型 同個死人林作一樣咁柒

夏美大人

王子型
有咩王子會整個一九頭咁MK

條仔個樣得戚到

HI, Hide!

遲啲生多幾個
叫Toshi Yoshiki Taiji

呢度好大陣酸味

條仔咩背景先 有樓既話唔洗討論啦

戒指呀，介

成班兒登仔葡萄到，係要搵啲嘢嚟屌

貼呢張圖用意係d咩？
想話比人知你企第幾行？

大家都係叫mickey
點解命運差咁遠

對波好大 奶水充足

緊係啦
佢咁撚垃圾
真係條女carry佢
如果佢識唔到個日本妹
佢咪又係香港一條廢柴港男
就算比佢係香港有女, 都係要奶鞋底

個po 某啲comment pH-15

仲話鐘意泡澡 淫到

叫親夏美都好大波

呢類男仔樣中晒日本妹鍾意嗰type

好羨慕

日本妹

Your face your fate

哪吒

呢個咪醒目仔 識玩過香港地95%男人

我媾catgirl好過

JED

好撚正

至少有d

酸到呢

日本、台灣，仲以為佢哋睇東尼大木演唱會添…

呢個咁似之前開post同拍片話溝到日本妹既巴打既？

8個月的小孩

夏美大人
唉條友真係執到

之前喺飛田新地見過呢條日本妹

恨死連登仔

交配專家clary正D喎

超葡萄

日本妹係鍾意高高瘦瘦的男仔，白靜斯文唔好太書呆子氣

連登仔朝思暮想嘅日本妹女友

HIDE, 屌你老母

條女好正

model? AV素人呀？

生多個叫Yoshiki

講咗咁耐都未起到底

Chem F?

在泡酒吧時認識了日本女生夏美小姐

m記連登仔既機會係零

有咩問題

0嗰邊係酸

唔好講咁多，神父問你地班罪人有冇條㗎妹既ig

多數有姿色既日本妹都做過風俗孃/拍過幾套av

但你諗下，無拍過av既港女台妹都唔乾淨得去邊。而且好有可能做過私鐘，分分鐘污糟過有定期驗身既風俗孃。

再者，做過風俗業既日本妹多數對老公有愧疚感，驚被丈夫嫌棄，會較為言聽計從。所以娶日本雞點都好過娶港女。

大家估錯哂
原來係睇coldplay

做過 model，日本又咁 open，隨時介紹幾個 model 姊妹同老公一齊 3P、4P…

恨死連登仔囉…

夏美

個頭撼埋幅牆咪有樓
條女都傻

以為佢寫ph=15
一見到15就會諗係超過ph 14架啦
點諗到講另一面求其一個數

一見鍾情

日本妹 連登仔最愛
港女⋯⋯⋯

一野就試到你，同棋靈王愛鮑姐一樣

如果一起買, 壓力不是太大嗎? 我太可憐了, 我不會想這樣的。

個日本妹人靚波甜心地好

去死去死團出嚟未

生左個hide hide 仔

連登班廢青又酸
又話條仔矮又話女拍過av

溝唔到囡無原因
咁撚戇鳩抵你地一世無囡

咁柒既都有日本妹做老婆, 屌你咩

講真 條女個樣好一般 條仔青靚白淨算幾靚仔
一齊到唔出奇

識佢真人
利申同事

葡萄

連登仔咁靚仔反而無囡
真係唔公平啊

我有 你冇姐

你錯
我同佢都係做服務業
好心唔好以貌取人

做邊行？

仔定女?

就係日日俾班臭閪客屌嘅服務行業黎嘅
唔洗以貌取人喇

你聞唔到陣酸味咩

人地睇coldplay呀on9

係 又點
你溝到日本妹?

其實人地有樓

即係一齊供緊價

detail?

事後夏美表示，像Mickey這種皮膚白晳而高身型的男生為「王子型」，格外受日本女生歡迎。

日本女咩taste
mk排骨倫敦金樣叫王子型

我做乜要爆我同事啲料俾你
我只係見成班友酸到係咁攻擊佢
睇唔過眼

巨乳

但條仔真係日系mk仔樣

巨乳真好

你同事即係你

人地成功又要酸
你係唔抵得嘅
自己溝翻個囉
成班友喺度叫春咁

抱歉 我單身

基金不同倫敦金
基金經理搵大錢
咁台舉佢呀

樓已full pay? 自己俾首期? 兩個一齊供?

人妻

巴打 我無酸只係想向成功人士學習炸

有無經驗之談分享下

頂

警告
此po pH負數

呢條死基婆 咪害人啦

hide

無 因為我都係單身

夏美......大人......

好肯定佢哋係睇x Japan

身材

大講陳怡姐姐 發表意見

Mickey也表示，日本文化跟香港的不同，簡單如電動便廁，婚後也要特別安裝。

簡單如電動便廁？咁都叫簡單？唔撚信

講左日本人唔鐘意港男剷青頭

無人信

btw, 日本人當然唔會睇有冇樓，就算東京租個家庭單位都係十萬日元左右，無地方住大不了返日本

好提子

講緊日本文化 電動便廁係好基本
唔撚係安裝簡單呀屌你
中文U?

屌你條仔笑到人生勝利組咁咁串

我係講緊日本咁大地方我唔信邊度都有

一般貨色

2年前見
拍左1.5年拖
有8 個月既仔 + 9 個月大肚 = 1.5 年

冇樓有錢都唔洗討論

唔明你想講咩

都有參考價值既
起碼知道要達到日本妹既擇偶條件好撚易
是旦一條毒撚執執outlook都王子型

對波好撚大

Anyway，其實我對呢對夫婦將來行成點冇興趣，我就係想睇條女既j圖

即係咩？我又無取人

日本人係中意廋到骨..又長頭髮

佢做開咩工

追番post 有人講左

咁似d金溶才進

條女好撚大波

連登仔最撚崇日
但發現日本妹唔會受香港毒撚溝
都係比d金融mk屌

個仔2個都唔似既

咁都識到

通常塊臉冇咩骨膠原
好多架仔都係呢類樣

文青？去台灣浦酒吧？

個POST 都係估佢做倫敦金
邊有人開估？

真係唔葡萄，好多港女都靚過佢，性格就唔知

有人講左服務性行業啦

叫hyde好似抵d 變仔變女都得

真心幾好

我飛回香港時很大懵，不見了張入台證，夏美替我安排很多事情。

個日本女生好好，不會只要求男方付出

互相付出 祝福佢地

咁香港都有好多女仔揀男朋友唔睇樓既
不過無呢位日本妹咁靚

講咁耐，有ig未

Clary ho ?

港女真頭話港男無人鍾意啦

千秋王子型過班mk好多囉
氣質都好重要

到底係ひで定係\ˈhīd\

條仔似做酒店樣

hide真係人見人愛
好掛住佢同taiji

手機睇細圖有啲似陳法拉

屌你老母

條仔我ok

男仔最緊要生得高

髮型好似

巴係澳門人?

唔睇樓就睇身高睇樣

仲未有人答到我

條仔做咩工? 層樓同條女一齊供定已full paid?

係啦最好乜都唔睇揀偏激毒撚

髮型似？驗眼啦⋯⋯

你班友又話大奶既？

我條女仲靚過佢老婆

相一般 條片幾靚女喎 又高又好身材

最緊要把口叻姐
識氹女
就算結唔到婚起碼有免費西屌
申報有樓把口唔叻

日本可以唔要求有樓 但會否要求有車有錢

香港女人：有車有樓 要高要大要靚仔 要優差要高職 仲要24小時陪佢

佢唔睇有冇樓姐 都睇個人架
以為自己冇樓一樣都有機？你個人有冇料溝到架妹先？

兩個都九一分界，有幾唔似呀?

細佬係咪冬樹

有波路已完勝港女

成篇嘢都冇講佢地而家住邊喎，如果住緊自置私樓，咁講嘢就有啲虛偽囉，如果住緊劏房或者同個mk家人一齊住公屋，咁佢就真係好豁達

屌啦咁高大靚仔

一個頭頂扁塌一個頭髮蓬鬆，油性髮質好慘，頭髮乾爽好重要

你都夾硬黎嘅⋯
有冇打理過一睇就知啦

因房子不是老公買的，是我們一起買的。如果他買，壓力不是太大？太可憐了，不會這樣想的。

後面個鬼佬

錢我大把
日本妹，我要日本妹呀

去台灣玩溝唔到台妹都溝到日本妹

有無人知條仔做咩工

有冇拍過AV😂

無料案內所

人哋喺吉原做雞

認真，男仔個樣唔差，個女仔都唔係超靚

合理

可能同一個髮形師剪
係頭髮數量同個樣有出入姐

覺唔覺自己好樣衰？

咁點?
比你住私樓咪又係毒j一條

依D咪醒
識制造機會

人生嬴家

外表文青的90後男生Mickey，兩年多前與朋友去台灣旅行，在泡酒吧時認識了日本女生夏美小姐

我屌你老母呀
仆街仔
睇你幾時離婚
屌你老母
廢物
賤種

基婆？

有咩要著西裝既工可以流個咁既頭...都估撚到

去多D日本啦
街邊公廁都有呀

可惜男搵日本妹係拎唔到日籍,連居留權都冇

文青泡酒吧

小心d講野呀, 樓上已經有幾隻狗追住我黎咬啦

]城大女學生著透視裝慘被偷拍放上網事主

鬼佬：女人會冇波㗎咩

幫補家計會～

夫目前...

暫時淨係去好偏遠山區中轉站先見到無, 好多地方都有

條仔真係有d架仔款

生女係咪叫seek

咪俾我估中係Say Anything時求婚

條女幾靚 左邊著件衫好正

幸福賓周

Host

係都forever love

上面話係冷門樂隊coldplay

同個TB搞基 磨豆腐

只老鼠條界有無分得再過啲，啲頭髮成餅嘢咁

條仔成碌竹咁

即刻買限台灣機票去媾日本妹

秒殺

成個柴崎岳咁

Toshi

全部都叫Hyde

Baby John type

唔好踢爆連登廢鳩毒撚啦

Endless rain

條仔

外型嚟講呢條仔真係柒。

日本妹世界第一
港女係雞

強酸post

"日本人即使有想法也不會直接表達，婚後這樣會有很大壓力。我常提她有什麼要直接說，香港人沒所謂的。"

好

日本妹點都易溝過港女既

日本妹識講中文

呢個post好撚戇鳩
唔抵得人娶到日本老婆係到攻擊人外表
自己就係屋企打飛機

成班大驚小怪
架樂唔care有冇樓好正常
日本果邊都唔興買樓 租樓仲好

老人思維側埋一面，但唔發覺有問題

其實靚仔過好多架仔啦

好心你就收返埋啦，咁樣只會顯得你無知咋

Hide呢個字日文讀he 嗲
成班唔識日文係到嗨嗨嗨以為好撚好笑
咁樣同支那人笑廣東話有咩分別

個記者係咪對文青有咩誤解
條仔好MK feel喎

無計 Hide死得早
而家班垃圾中小學雞 無人識
個個以為係英文hide
樓上仲有條濕鳩
話再生多個就叫 "seek"
尷尬到

用意係

知你想啅佢好耐

兩人一起，最重要是情投意合，有著一起的步伐和目標。我完全沒考慮過他家有什麼，因房子不是老公買的，是我們一起買的。如果他買，壓力不是太大？太可憐了，不會這樣想的。

口裏說不 結果揀咗個有錢有樓白淨靚仔
其實咪一樣 不過有對巨乳

笑死
上面兩班人都唔知爭咩
爭完現實你地咪又係住緊公屋嘅垃圾
理撚得你閪定hi de 咩

收手啦巴打 好肉酸啊

日本妹真好

做乜撚嘢啫你

？？？？？？？？？？？？？？

Longing

達哥